有冇人試過咁樣玩？

我玩開火龍捲